[PS4] 2K19 繼續

整左個SG
傳控+3分

key波點過人
第一步成日已經比人迫到好貼

玩c連章都廢事刷 反正都係3分無限中出 我只不過係籃下執波仔

今集啲scripting明顯到
玩hall of fame 難度
明明頭三節都領先緊
第四節就比人追和
然後啲電腦就開始上身good guard 都照射入
我個邊啲電腦就wide open都炒撚哂

執波仔刷返個籃板章先啦

有冇巴打MC打到第二季
想知salary會唔會再加
因為一開波唔識簽左四年
上網睇話要等四年後變free agent先有得再加 係咪真

中左bug 點先可以改名？

係 伏已中

我想問下mc有個mode好似跳彈床咁跳黎跳去係係邊到玩？

公園有個地方有鐵閘 入去就係

賭場行出嚟轉右入閘

一句到尾
紫章神射手屈撚死

lm

之前開左隻切入小前升到77發現真係垃圾
宜加就拎黎刷錢

講真？練緊個雙背籃中鋒係咪垃圾黎

切入sf點會垃圾

有愛咪得

唔通鍾意打low post因為三分Op就走去射3分咩

其實勁唔勁都係睇你有無fd玩

無fd鳩夾一定係3分sg+雙板C，因為大家都唔知點打

但有fd夾開知道點打，咩類型都ok啦

利申玩緊雙背籃PF ，雖然知道雙背籃C會勁d但偶像係PF無計

我覺得今集切入冇上集咁好用

我宜加速加速同入樽都升爆，都好難入樽 成日變奇怪姿勢上籃
我係貪佢有強灌同空接動作先開
點知都過唔到人做唔到啲動作出黎 可能係我set得太重
仲要射波又唔準
本身有個90主創副切sg
咪棄左佢拎黎刷錢

依家重有無得刷VC

hof電腦就不嬲都好無恥
但我點都估唔到係無恥到連d.jordan呢啲人3分都唔放得
放兩次入曬兩次
好波喎

屌佢老母2k 個ser咁大delay點守神射手
佢左右擺下 停下咁就fake晒

街區波皮都掂唔到就比人射爆

打打下街區中咗CE error
呢隻真係垃圾game嚟

我都整左一樣 6尺4高 sg 199 重

但係無紫章會唔會差啲？

本身玩落無乜嘢 幾好玩
自從同fd 1 on 1 比佢屌打之後就覺得麻麻地
我個fd係 6尺6 主切入 副創造 sg

想知如果身高體重能力一樣

唔同位嘅速度有無唔同？

同埋我聽講章只可以影響上下一個位係咪真嘅？

姐係c有防守阻截者係咪影響唔到pg

整左隻主防副切c，最矮最重手最長，貪佢爆速爆體大大力，大家有冇咩意見

最矮會唔會狂輸板

係

玩mypark
食得屎
板唔夠人搶
波皮都掂唔到
Low post 機會都無

想問下輪盤中左幾個技能增強，姐係邊d？

有fd 夾係會唔同少少
起碼有波到手

但人地射3分同low post 差唔多命中率
效率一定係3分高啲

加上手籃底仲易炒，搶到板
人地少少干擾已經炒得，所以搶完都係分返個波出外線

我又覺得唔會，你食位食得好佢身高個問題不太，如果對面雙板咁就係籃板數值問題，今集我覺得跑快緊要啲

上面咁多冇FD一齊玩係難攪D既
分分鐘冇波到你手
玩3分鳩射又真係最岩你地

有咩射姿好用

睇鬼佬講patch左射波，有冇巴打試左
有冇分別

想問下ps4玩連線係咪冇咩問題?
lag延遲個d嚴唔嚴重

心大心細,開隻雙防sg定雙板c好
兩隻都想玩

Rudy gay
集集都好好用

我自己hkbn bb100 用wifi連 覺得online mode係delay到接受唔到既程度 但問過有d巴打又話無問題

賭場輪盤係咪轉完就送到身唔洗領獎果D?

Set pick 點揀set pick左定pick右

同以住一樣個ser依然咁廢

Tony Parker

kobe好似順d易用

第一日買左 之後擺左幾日無刷野 咁就仲無左了
場場出1$ 連想落場打波都唔得
係咪要斬掉

玩完MYTEAM一場UNLIMITED即刻想放棄隻2K

點解可以人地電腦鳩射都入
我隊友就射極唔入
仲要幫佢pick好晒又唔識搵位射

mypark個server delay到仆街

又唔知點解
個人仔俾人守緊
推個磨菇去右邊
佢可以幫我成個人去左上

係練習場禁三角揀野練果陣會定哂格
等左陣個表先出黎
係街又見唔到其他人

有冇人係咁

有無人用steam+switch手制玩2k19

要打幾多場先做再先發

起碼都十場 升到70幾先

我打左廿場都有
係咪要計數據

你要勁過本身個隊既先發
數據方面至少要

我諗十五場左右 開過兩個save玩都係15
我數據方面又唔算特別突出

想問下mypark係咪有bugs，開波可以唔洗傳

Ching識玩 呢d先係打機

用r2刷crossover 前提要控波勁

開左個雙防sf幾勁

其實係真
就算上年一樣有人玩雙背C玩到99
仲好撚勁添
不果如果真係要講 玩背 好似係2v2場係勁d

戰術 橙色虛線
代表咩

開左隻pure shot creator SF ，好似冇乜用

打公園同街場組 打左10幾場無贏過

Pg 主三分副切入 78
我打緊76人，啲隊友正常
今集剷籃無上集咁易

有D後悔整隻人D數值唔夠高入樽果D

根據過往經驗
金章紫章打mp分野唔大（多空間發揮）
打proam分野先大

巴打 你較幾重？體重同力量都會影響上籃入樽 同埋你要識得用轉身上籃同歐洲步 唔好就咁撳正方形就係

其實上集嘅切入先係唔正常 就咁逼兩逼就入咗去

sg用雙3分定3分+控/切入好用
想打電腦爽d同遲d同frd會打proam

三三啦
家陣成日比絕對神射打爆

L3

有冇村屋撚
打街場係咪網速唔夠狂疾
明明已經斷哂wifi

開咗個主shot creating副3分 係咪都應該轉去雙3分？

呢個type都唔錯 跑住射好爽

同問 上邊見到有人話刷緊
唔係封左咩

應該係話冇左0分鐘
但係你開新人照入勇士
多數都會贏對面多過10分
咁你如果係半場出場
之後模擬到結束都有vc
比較麻煩
如果唔夠10分
就瘋狂犯規加turnover
教練多數好快換走你

Thanks 今晚試下

PG
空間加3分
究竟要點玩
次次玩到JORDAN REP 都炒哂
打到好頹

真心覺得罰球好on9 主場75 rating 都可以成日炒 好似得6成命中率

我想過 你犯規多下場佢唔會換你出嚟 之後無出場就會無vc

試*

主shot creator副3分會全能d同好玩d
神射成日鳩跑三分線射long 3
咁樣cheese法係易贏 但好悶

咁樣應該好過三三
今集過人我覺得難左
call pick 再射應該叫最易有空間起手

我個人仔又係主shot creating副3分 過pick之後射都有7成入 65能力 仲要3分唔係點左好多
想像唔到curry同harden會點

btw 點樣易升d 章

係咪同球隊簽左約之後就無哂劇情架？

呢個type 控球同速度會好好多

有架
我玩到而家出過ben simmons antetokoumpo 同oneal
但d劇情都幾廢幾無聊

我主3副shot create SG 啲速度係真係差好遠 玩到就90 不砍了

oneal係咪叫人係咁講咩炸雞炸雞

係 睇唔明d美國人笑話覺得on9到震

想問jordan rec center同pro am有乜分別

就嚟玩到痴線
快攻我㩒撚到過度要求都唔撚傳

btw我，我整新角色選擇唔扶起harris

結果last game 去木狼打

但我skip左劇情，想問係邊個叫我去木狼打？

覺唔覺今集D徽章好難刷 上集一個練習可以刷2個 今集唔得

有無人玩主控球副控球
應該點樣刷章

有得轉風格？

玩緊個pg主shot create副shot create 都叫射得剷得下 幾平均

我SF主剷副三分
仲未試過格硬鋤人樽

d切入動作好樣衰
成日射撚埋D奇埋姿勢

成日第一步已經比人閘慢左

要求教練買人嗰到冇得話賣邊個
好驚佢trade走字母哥…

係慢少少
但啲3分章靚啲
都有取捨既

主shot create 副3分 啲3分章無咁勁
個啲底角3分，遠距離得金
比個拋投大師紫章比我唔知做乜尻

重點係接球投籃好似得金
無限射程得銀

整左個六尺七，二百四十磅嘅主背副切嘅小前，感覺唔錯但靜係打咗對噴射機嗰一場，好想放棄課到79嗰個主創副三分嘅PH

課左155？

係唔係快攻持球條友前過你?

X2
真係on99

咁應該一早課390啦
我課左390，放棄左隻人仔
課多155

因為之前刷vc刷左10萬無用過
課多75000 隻人仔上左83

巴打我個build同你一樣 請教下你點進攻多
我唔太識玩 多數都係靠快攻射3分/跑空位/call pick

請問中左ce error 要點搞

其實今集shotcreator真係勁，有朋友開攻守shotcreator,射得剷得控得，高難度投籃又勁過pure sharp,相信開遠投shot creator空擋三分完全無問題，但其他能力都好過sharpshooter，係唔知剷籃會唔會差左。

想砍掉重練

雙切入sf升到85仲係好廢 剷唔到入去 有無巴打教路定真係要砍掉重練

主射 副控傳sg係咪廢

推

砍掉重練，雙切sf控球低好難自己帶波入。
打park仲易守你，你冇射波，我企係罰球線等你入黎，你已經好難攻得入

你入g league一開波有個老教練同西女人 佢地去左木狼

lol真係搞唔明d美式笑話

係咪係咁講廢話就好好笑

你英文廢姐

我都係雙切入sf 87了
正如上面巴打講 人地退後兩步守閘死籃底已經收你（我自己 ）皮
不過我唔會重練 始終自己一開波最鐘意係啲type
冇他嘅 打mypark都係同朋友玩下 識配合一定有贏面嘅
唔通真係3分屈機就個個走哂去做一模一樣嘅build咩
咁重邊有意思

有埋字幕添喎

g league個教練好笑喎

笑點自問低

有冇人出主選單更新完mc 冇左字幕

整個k.love應該33好定3+shot creater好
玩my park 應該前者?

打無球應該唔洗shot creator?

係喎 睇返33先有接球投籃紫章
但d身高臂展好難較
之前課左隻背籃創投pf完全打唔到my park

玩緊sg 雙shot creator 感覺唔錯 射得 剷得

今集身高臂展影響好大 建議唔好太極端
無球隻手可以短少少 身高高少少 搶板好d 定位射波好d

身高最高 手最短 體重點較好

自己衡量下 禁三角睇下能力上限
打自己風格得了

收工睇下先 thx bro

有冇人覺公園防守都要有三秒

2-3秒定律黎，根本守唔住班神射手，舞你兩舞就起手

再加delay 根本就放題任射
睇下邊一面射得快

自己每tune小小就睇下有變化好啲

不如直接pure stretch

想轉輪盤好難排

本來想玩帶波過人入樽型SF
但點知入樽,力量控球全部都SET唔夠高
是咪可以砍掉

係咪更新完
好似易玩左咁

求救場場無得出點搞？ 轉會又唔比

三分大賽點贏呀 又lag curry 又屈

你叫玩切個d點玩 個個塞係底

my park 2打2
我守開波條油
比個大隻佬推到跌低

雙防sf開幾高幾重好

練過隻算

如果開過一個新人
舊果個用落既vc會唔會reset返？
利申 有課

ME2
揀風格錯左
一個紫章都無

屌
做乜撚野我練上下假動作
明明假動作左再射，都係唔計
乜撚野事

已經使用左既VC冇得用返
係手頭上現有既VC就可以共用

thx bro

邊有得咁爽
濕鳩2K點會咁好用
你當課金手機GAME咁諗會好過D

點先賺多啲vc同埋快啲升高lv個人仔？

隻game個code入完無野既 應該去邊度download

課金

但宜家升盡個人仔都係得86

MYPOINT突破上限

上網買幣平好多

刷啲咩先升得快？

我淨係知打MC D比賽有

即係打nba比賽？

YES

Thx

點樣step back

想問大家平時打my career玩開幾分鐘咩難度??

想問 評分去到幾多先有得用戰術

依家只可以較落場1分鐘，求其亂玩，一次大概800vc
我setting係中鋒，求其入一隊，落場唔做野淨係screen下升個隊友評分（有多少少錢）

反方向輕按口

成日變左急停

有無人一齊打proam啊？

87 SG人仔
加我lonzoballball

廢章嚟 電腦都fake唔到

轉左玩大前鋒,有成功感好多

走藍都易入d,嘩....之前用專射藍既,輕微干擾都唔入...搞到好冇引

依家最賤係合約1分出鐘上場,但整個目標要迫我上場15分鐘

我係咁整剷,1分鐘出場刷錢

sf玩主副都係創造,射波84都狂唔入,自己隊波成日輸,跟住堆信息下下都屌我

有冇得永遠1分鐘出場?依家迫我10分鐘!

我主創副切sg玩得好開心
開主切副創係想睇下入樽有強灌同空接動作會唔會勁啲
點知好難先硬爆一球

無，少用sim同盡量無數據

同你一樣wor,中距唔難入啊 你有冇升中距徽章啊

中距銀色咋 輕鬆干擾就好難入

感覺比隻game玩多

試下轉射姿，我通常係高位call個pick 就有空位射入
利申玩職業難度only

2k19同呢隻q版有無關系

玩三三開pg定sg好，感覺好似pg好d, 有得key下波，同埋建議咩高度，sg 6"3 or pg 5"10 夠唔夠

啱啱排myteam unlimited排到個攻防overall過95 全隊鑽石+粉鑽既撚屌 炒撚我成五十分

屌你老母 贏一場之後第二場就比d咁既對手我
2k唔想窮撚玩咪出聲囉屌你老母

你跑到空位射已經好好啦 我都係快攻射 call pick擋到一過就射呢啲/帶橫一步射 咁玩場均30 40分都得
上籃同比人偷波食撚咗屎咁 上籃最近升咗彈跳好咗好多
但TO真係好嚴重

PG set高啲會好啲 如果唔係打MYPARK 守波好辛苦

玩背籃好無腦

撞得郁就係

打my park 你就知打底有幾廢

我想呀
我有隻sg 同 pf
章麻麻

我入左湖人
打超級名星難道

有lbj都輸到狗彩
我場場廿幾三十分
我一落場佢同我輸20分

我帶住隊波領先10幾分，比人換落場
竟然輸埋

背籃個訓練要點做
我磨菇都撞到爛都係不成功

mypark=3分到完場

3打3都仲叫做好少少
2打2真係好on9

點樣更新最新陣容？！
上兩集都搵到 今集搵唔到

想打下機姐 個個咁高steal咩

原來如果開新人飛左d劇情
就會冇左個2個自創人物
而家係湖隊波廢左好多

你打sg咪唔驚囉

正常,最尾1分鐘換走左.完場比人炒20分

但講緊係我領先10分 企係到比佢射就炒唔到啦

老友 有無link ?

會唔會係黑幣

新手 上網睇好似 有個戰術係全部隊友拉開哂啲人 淨低一條友同你1on1 㩒咩制可以？

你係pg 既話
可以係咁禁戰術比自己iso
通常都係iso開頭

巴打 戰術係咩制 同埋咩係iso?

禁L1 再禁你想set戰術比邊個
成個戰術list 就出晒黎
得pg 先做到
其他位要升到唔知幾多先做到
今集無玩pg ，用上集記憶答你

ISO = isolation

點解轉左隊之後
無得再同人deal過個薪金

真係諗唔明 90 3分 空位都唔入
明明條bar滿晒咁濟

唔該哂 今晚返去試下 今集開左咩人？

我想開呢種但唔知應該點玩

而家有d咩刷vc方法？

有冇睇過nba架

因為你簽左一年以上嘅約
如果一開波你揀四年 就要四年後先有得再加
利申 唔識野簽左四年嘅on9仔

無

有冇人打親online 都lag on9 2k d 連線問題咁撚耐都冇整過

反正lag都咁好賺

其實之後簽max係咪都係1000

我都好想知 但暫時未有巴打答
求解答

仆佢個街 佢lag到我party 都彈埋

個個都偷到我波
帶波又偷
搶完板又偷
Low post入去又偷

個活動d電腦勁到 有冇ching係贏到哂6隊？

我明

有無人玩三分球大賽lag到d動作好奇怪

Sg 仲有隻放棄左既pf

有冇得模擬4年後？

開左隻pg 主創副切入 課埋金 覺得帶波好慢 仲要開頭唔識玩較到6呎4高 早知玩主創副傳

有就應該有 但果四年你咩數據都冇 四年後都唔會deal到咩好價

返去睇下簽左幾年先
不過睇死自己打唔再一季

利伸： 為左升my point 場場都打足

三分係咪仲係鳩入到。。

絕對係，我覺得仲離譜過上年，可能因為多埋偷波問題，鼓勵晒個個射多過控球

岩岩開左隻新人 sim左成季
跟住議價果到 maximum都係1100vc

中距離神射手係咪廢左？ 每次射中距離比人干擾無論黃色定紅色都淨係開接球投籃手or高難度投籃
反而三分比人干擾必開遠距離神射手

SET 每節時間長D MY POINT會唔會多D

咁有冇入波先？
係無章啲分定右上角無show到

每節愈長
你做既野愈多理論上愈高分

有入波 冇show中距離章

又有更新？

想知難度有無影響
應該揀咩先升得最快又唔會太難打

用返MY CAREER 視角有FEEL好多

就咁背籃後仰好似無章升到

其實幾時先改咗個轉盤 咁左成粒鐘都未排到隊

屌垃撚圾
唔撚買了

認真咩
我日日見一堆人都係幾分鐘搞掂

就嚟撳爆個圓圈

我都係係咁禁架咋

其實幾點reset

用pick

每轉一次之後既24hr後
計cd

求教學 唔知點解空晒都射唔入
已經升到90三分 神射同距離無限都金

升到89都覺得隻人唔多勁 砍掉重練又唔捨得

玩緊製造空檔型砍分sf 升到88 啲中距同3分廢到喊
想重鍊又唔捨得啲vc

轉左分鐘一節有FEEL好多

大家打咩難度升MC?
一場有幾多POINT?
一場打幾多分鐘?

8分鐘 名人堂

隻人冇咗個名 點搞

屌 上網睇整雙切入既控衛好勁

然後我跟住整

仆街 廢到喊

線上對戰點打贏勇士

利申 2k18 係史上最強
今季真係唔識打

等cousins復出囉

到時能力應該低返d

Btw今年係好玩左，但真係唔真實

因為nba level切入1on1 suppose 真係過硬

變左甲一level切入，宇宙級三分

不過至少守少樣

已經唔關事
Klay同kd
今集仲癲過上集啦
配合戰術屈到傻左
又有籃板

咁無cousin係咪好d先

課金抽三包保底藍寶石，三包都出藍寶石 一張紅同紫都冇

練左咁耐都係覺得拋投大師最易練

因為冇乜用
打proam下下一係唔入一係比人block

我單機啫

其實點禁 我點chok都chok唔到

你隊友評分幾多

真新手表示打全明星已經搵唔到位傳波

通常打到半場就sim
起碼都A啦 最尾都有2萬up my point

咁vc呢
我而家只係敢較全明星但打5分鐘

千五到

你隻人打咩位？

7'3主板副防中鋒

打底好易打 較高啲難度啦

我人仔成日入左底，然後俾人禁晒我甩唔走
然後就俾人吹3秒無勁多分

你要睇準時機入底#

有時個人仔唔知點解成日叫佢行左，就走去行右
仲有我個人勁高完全放棄左速度
一俾人快攻就收皮

我個人都係較最高最重臂展最長
但真係好少比人快攻搞到輸波嘅
你試下較高一個難度玩下先囉 慢慢打就慣

自己隊友成日都失波

一包抽中紅馬龍+藍史托頓算唔算好彩？

較高一個難度打左幾場 好似係all star

但只係對面ai高左
阿豬阿狗都入3分
然後一場幾個拆你屋

自己d人狂失位唔mark人
又成日亂鳩咁射個波出去

打面有無守波心得
就黎俾人扣分扣死
場場都得c

想問下如果只係玩mycareer係咪收二手同一手都冇分別

個人仔又慢 射波又屎 控球又去唔到70 得剷籃入樽
慘過食屎
Btw 會唔會出件道具等人可以reset打咩style

一手都係多5000vc 二手平啲收番黎拎啲錢去課都係番到

期待佢buff番切入

加速跑入禁區
起手果時放手加速制
右菇向下上籃

推左走右呢點會唔會係你手掣有啲問題

俾人mark實個陣就成日不受控制

俾人mark要原路退出去，無無法阻擋呢個章嘅話左右走容易卡住，尤其是你大隻中鋒更容易中伏

得閒睇下姚明／鄧肯點打波

想問打my career比賽，左下角成日有榮譽彈出黎，其實有咩用？

屌明明我追平
最尾先換走我咩料

我自己既心得
當佢想剷入底，你就要推r （ps4 手制）去頂佢

無球個陣，你係weak side 唔係表無野做
你都要封佢個傳球路線
佢走位入底，你都要推r頂住佢
令佢無走得咁順

利伸：每場通常都係1-2次防守崩潰，打名人堂

唔到全部時間都推r
佢有動作，你先推個r

點突破能力值？

正常推係舉手但有時又跳起左搞到俾人過
我sg三三 跑得慢 如果太多pick/電腦fake左走右就比佢空哂又扣我分玩到好灰

有無人知?

好似係你想退休入名人堂
要做夠唔知幾多次既榮譽先比你入

成日搶完板就俾人偷走個波

唔好跳就得
佢一跳波，你推個r就會痴埋去佢干擾佢

開一隻新人 12分鐘 職業難度 打幾次都高數據+炒15分以上，一轉全明星 換落場就輸20分

輪盤要點先排到隊

咩隊咁廢
我全明星馬刺換落場就已經知贏硬

本身已經輸緊好撚多
第一次開球隊宰制
本身淨係有玩Mc
搞到手忙腳亂，輸埋

屌 真心覺得好鳩 唔識控一隊波

Fk my life點先輪到我抽獎

有無ching可以教，點先可以快速升my point

岩岩上網睇左 企係隊尾鳩按就O得

禁左五分鐘

我都㩒左勁耐都無

係尋日有活動嗰時，先唔駛排隊

咁排隊法好on9

仲以為同vc有關添

想請教下 係mypark㩒L2果幾個動作點set
唔知個分類係乜 求幫手

My career 無左上集 自由城市？

企係個盤前面禁
永遠下個到我排

屌今集D射波真係痴撚線，明明都係玩緊全明星難度。打拓荒者對雙槍點射都入，企係面前舉撚曬手都照連入N球顏射三分 ，打撚到想掟手制。

Youtube見到有人教 但唔知點解唔得

街場delay到燥 其他啲玩家又勁撚準 痴撚線server

我想問下各位2k18嘅vc係咪可以過落2k19 如果係 點過

諗多左
冇得過

有冇巴打過咗90叫球隊買人次次都買唔到

my career 人工有無max?
我拎哂mvp ,第六人 playoff Cham
反而得800幾既
我一開始簽湖人有1000vc
依家冇啦啦跌左

玩pg真心燥底
交波直接交俾對手，crossover永遠過唔到人，剷藍瘋狂俾人block

大家拎唔到分
可以試近低線中距離背籃fadeaway
命中好高下

My career 打勇要點先打得贏， 好絕望

唔知my park d人點解可以打到咁勁
唔知係咪delay 射波crossover守波永遠慢半拍

我終於90lv

Ching打左幾耐？有無點先會快啲升到

7號開始打!
每日2個鐘…
我用sf,多d用唔同方式入波!努力防守!
我係咁樣升!

唔知你想set邊款動作 全部係哂myplayer動畫商店買

有玩過2k18見識過2k幾刻薄幾仆街
應該唔會問呢啲咁天真嘅問題

有冇人真係試過退休會點

我尋日都90左 11號先開始玩 升得好慢

想問下用pro 機玩街場順唔順?
用緊普通機玩, 插lan線都係有少少delay (對比單機)

打唔贏咪加入佢
KD流派教落

玩緊主創副背籃SF

有啲入樽唔夠高數值用唔到

個ser垃圾 點都delay

係湖打SG, 係場上俾KT, Green 招呼. 一落場輸10幾分. 想轉Team 但去OKC / BOS 睇下會唔會好點

小弟都係由太陽走左過去刷助攻章同PICKnROLL章
今集勇同速龍真係屈到爆

速龍有Leonard救世界，個陣容又夠厚
今季東部都係睇塞數字龍

打幾多場nba先升到90?

想問prolude條女係咪唔再出現，18都有個肥婆，今集咁dry既

想問下 中間d啦啦隊 係咪同真人一樣樣？
同埋街場點守人地拆你屋

我就70幾場升到90

Ching場均幾多vc

1500左1

咁多？我計埋d贊助攞足都係得一千鬆d

我簡一d自己容易做到獎金!
會埋要適合先自己打法!

最好用係影響自由球員
打湖人完咗第一季 要求球隊free agent 簽Kyrie,Klay,Porzingis 全部都簽到

pc版唔小心del咗myplayer嘅檔案
可以點樣復原
已經上咗客戶服務中心request咗5日
都係冇回應

咁快 有課？

6尺6 pg 主passing副shot creator有無得諗

買特別版!

想玩mypark一係shot creator一係3分啦

其實playmaker玩park一樣屈機
不過操作上無純射手咁易

playmaker其實都好屈 mypark d delay搞到勁撚難守

用vpn會好少少
但都係無單機個陣咁順

岩岩開始打park game 想加巴打 tg group Center pure post scorer 89overall 會set pick, 打 mismatch

第一次玩NBA既新手想問
按咩制先可以幫隊友單擋架?
Sorry教學玩完唔記得左

有無人知葵廣賣緊幾錢?

圓圈

唔該哂
仲等我係咁按R1R2果D

新手玩真係要練一排
玩左兩日10場輸9場
我已經教最易
都過唔到人又射唔入

試下禁實L2再加正方fadeaway 會易入波d

All star 三分 lag到炒曬咁濟⋯⋯

唔該哂!
今晚返屋企試下
我想問下用黎升能力果D錢
點樣賺多D?
依家我打2場先升到1點

開過新人仔較1分鐘720$左右刷

不停打不停打 當d章差唔多升哂 d錢都差唔多夠90

打到上90已經好悶

D章要升到幾多級？
定係有一級就夠

較到最難升章快好多

越高越好

較到最難連射唔射到波都係問題
電腦防守貼到行一步都「掉球」

較最易刷章效率最高

睇你本身想升咩 銅升銀 銀升金都有啲唔同
我個人覺得all star刷得幾快
始終濫投入唔多其實升得唔多

巴打一場過2萬mypoint? 打到playoff卡左89

一場平均一萬5!你打幾幾場my park!

公園好撚lag所以冇打 好啦我繼續努力

playmaker不嬲係最難玩既build黎，上YouTube睇扭波教學就知，係要不停練習先做到（如果有delay更加難上加難）
再加上今集阿豬阿狗都偷到波，一掂到人就甩波，所以預扭波過人個距離要好準，唔係就會狂to

所以如果想玩得勁playmaker係要落好多苦功，唔係既話建議大家都係揀返射波職，畢竟2k從來無Nerf過射波咁制，愈來愈過份，一定勁

90 SG人仔 +++

lonzoballball

絕對神射手一定係今集最屈機嘅build, 沒有之一

個人覺得切入先最難玩 上籃少少干擾都唔入

Skip左CBA同G league劇情有無咩損失？

今集難玩姐，上集單機定online都易玩，所以你見今集少左勁多人玩，同埋playmaker最大用途都係ankle break對手，如果做唔到呢樣野，其他build一定更實用，所以先要練點扭

無劇情人物，無錢賺，無地位

你講得好好笑
Btw 係冇左兩個劇情人物
會少人大約200vc per game
同埋代言果到 個推廣價值會低grade d 難啲同遲啲先有好合約簽

開左隻SG Shot Creat+Post Score做Kobe
下下fade away都入硬咁濟

CLS

見人玩playmaker都好廢

因為真係難玩

訓練中bug,自動訓練完但無分加

中距離先難玩,有少少干擾就唔入,走藍反而有人檔住都照入

2k18
應該係最刻薄既一年
個年真係好多人都屌晒鬼

下年未必會買

有冇人知今日獎勵 命中10次快攻 係1場入10粒?

你隊波搶到籃板跟住由控球到入球之間唔過7秒或者唔會中途卡住逼住跑戰術就謂之快攻

seven seconds or less

唔洗 可以分開幾場計

你地打單機幾多分鐘一節?

我8分鐘
5分鐘好快無癮

我諗緊
雖然岩岩開始玩左十幾場
但場場11/12分鐘
玩到癲，玩短D時間應該都係咁上下刷章效率

咁長 放工打幾場就拜拜

玩緊射波game
其實咁樣好玩咩

咁鍾意射落籃球場射啦

其實啲代言合約最高可以幾多VC

我foot locker 第三階段都係得3400VC一次活動

打LAKERS 打RAID BOSS咁

其實2k真係要搞下sharpshooter, stretch big都仲係太op
利申 開左隻小前 切入創造人仔好慢, 之後開左控球playmaker+創造 𣎴斷失誤,打superstar 電腦好易偷我波

已經唔打ONLINE住,除非佢NERF 3分,入到場係到來回鬥射3分有咩癮
玩下MC打下電腦,就算打名人堂都真實好玩好多

mypark真係得啖笑 個個射三分 再放個c係底執波仔 loop到完場

個射姿邊個嚟 幾順

下年我都唔買

有冇人會proam爭人或者想街場5v5一齊組隊打。
本身諗住自己開隊波，之前又會齊5個先有得打，冇咁多朋友。
諗住自己街場組又玩好灰。自問唔算太廢，場均15/16籃板，3抄截3阻攻左右。玩防守籃板中鋒。但差唔多玩親都輸。
好難搵到好隊友夾到，呢樣都算，佢搵對手個基制唔知係點。
我拉親啲隊友都係輸多我明，但match親對手都係七八成勝率。
結果就係勝率低就越來越低。勁嗰啲就係咁刷勝率。我又唔信咁大個server搵唔到一隊差唔多勝率
唔係話勝率代表一切 但某程度上會公平少少。
最後問多次 有冇人爭隻中鋒，打法係唔進攻，只做pick, 防守，籃板。

刷個入樽章好煩

啲樣真 去館訓練永遠都係變上籃 on99

今年堅on9
nerf左切入buff左三分
切入做返上集咁咪幾好
下下射三分玩閪咩

有冇巴打分享下而加點刷錢
1分鐘果招我玩左4場就俾教練改左做0分鐘
有冇方法keep到耐d

點解咁少人玩MyTeam
我好鐘意玩
上年玩左一年

PSN? 打場試下

5000vc footlocker應該要少啲佢折扣 換更多活動費 不過你玩成季都唔知有冇5次活動 算啦

試下推右菇 推右就右手dunk 盡量搵一邊手係防唔到
btw佢今集好似改到冇人防先鋤得入 咁隔乜鳩野人

依個真 所以我要每場獎勵同折扣算 啲活動每次簽完約做得一次

好鬥者章到底可以點刷 個訓練又好撚on9

cls 唔課金連auction 都開唔到

隻game唔課金落街區玩根本比人屠

屌你
利申 shotcreating playmaker
打隊同park都有~FG 55% 45% 3pts

多啲跑空位/快攻/pick and roll又簡單又易拎分

講真睇過波／打過波都知應該點玩，最多係操作上會需要練

打稱霸賽送勁多token，
而家換左幾隻紫角，仲有十幾萬mt幣未用

多唔多扭波？

多啊 唔扭好難玩
不過我覺得最緊要有個識pick
Pick 左有個紫章開到 射/傳都有加成

無分別
If you cant beat them,join them

我都係湖打sg
打名人堂
戰績係
11勝14負
最近兩場先上正選

我同LBJ 兩個拎30分隊波都輸

70 C 吊打90lv 垃圾 最緊要同fd 玩做哂d dirty work 籃低唔好跳 打d 做pick 做搞掂

咩難度 hof 幾乎冇可能贏

sor 眼殘 hof 對手65 自己個邊得40

睇過波打過波先難玩得勁 2k 系統根本on9

好撚on9 wild open mid range都抄

Wide*

我2k18冇買 諗住過咗一年 個server點都好啲
結果都係垃圾 屌佢老母

hof

mypark全部神射手
On撚99

生涯目標做黎有咩用

上年d limitless range 已經屈到喊

死力架又扮大袋
仲有明明坐我隔離仲用電話msg

如果幅圖又係打橫出我就屌撚死連尼住條廢物

hof=電腦開外掛

最緊要做好自己個part既防守 一入多過30分或者hothand 對面一定係9咁double team 跟著可以傳比其他人刷assist

佢hof 係set 左對面能力65自己個隊好似得40定45

我朋友成日斷線
56d85bb8
有無巴打有方法

唔怪得對面個個carry咁

你地一場MC最多失誤幾多次?
我先
7次
玩左頭十幾場都好地地，平均1.2次，係有一兩場2-3次
岩岩玩左場想試下出LOB CITY PASS
點知柒左

唔係一星期一包league pack?
送啲咁嘅垃圾?

今集shimmy hook次次timing都late

今個禮拜我係有正常pack拎，
反而冇你呢個

d電腦隊友on9到
落後一分仲有十幾秒無啦啦鳩射3分
對面守到實一實

屌 有冇咁多12勝
重複唔係唔比擺 ？

對弱隊可以55開，但對勁隊真係守實都唔掂

mc? 如果想拎cham 最好較去all star or lower 想升野最好玩hof 玩hof 係冇可能拎cham既就算你係gsw 都一樣

一打馬刺特別精神

update左切入好似易左

有咩 都係比人由牛角位撞到番鄉下

點開5打5場

切入個陣成日比人撞到帶波出界

MC 進攻分數 防守又唔係多
但失分就減你半個GRAD
其實係咪唔比人單機開心玩

alley oop超難擋
已經跳起頂佢都照入 仲要扣鳩我分

試左幾球我都覺得易左

CHAM到,但9成都要玩3分,自己舞住個波黎玩
但咁玩法真係好無意思

HOF 我知啲經會多啲 但章係咪都會易升啲?
係既話 對勁隊轉返易打啲算

屌個隔人灌籃真係好撚on9
嘢嘢都變咗上籃

屌真係好嬲 切入難唔緊要 個章難升唔緊要
屌你扮下野鋤兩下樽然後炒樽我都順氣啲
On9下下痙攣咁款上籃 咁樣好咩

刷章的確係on9，唔知點解好似同實戰唔同咁
實戰就可以隔住個大中鋒都鋤得入，去練習場反而走去上空籃

屌，mt個locker code真係好撚on9，成日中唔到佢送既野

已經想賣game

我係MY就算用鑽石球員都係咁
明明有成10幾個章

*MT

ps4玩2k19 myleague 隻game係咁崩潰

個個都用三分屈機 打得機邊個想輸
焗住用番三分

呢集已經唔可以好似18咁顏樽
但係我用finley, sapphire shumpert呢d有速度切入既球員
都容易爆入去再入樽
但真係要過曬對面個隻先得

今集3分痴過上集，上集舉下手都會唔入，今集你唔跳都顏射你

點先可以易啲觸發爆籃

nice 巴打有冇買邊個嘅鋤樽動作

未買，但買左控球動作，如果唔係剷籃會小兒痲痺咁，我玩pg其實重少少有無情終結者同隔人已經好夠 但出街場都係比人屈射波

但其實全防打PARK都好屈 但冇人講 根本PICK你唔到又係咁比人偷

真係好撚鳩
左右鳩跑
搵bigman擋
之後拉空少少就黎個long 3

純創投

有D中鋒又偷得又爆得，我呢D獎門人真係單機練下先再出去打

打rec center會好少少
無呢d 街場先出現既cheese moves e.g. 2v2 bigman postup硬爆, sharpshooter鳩跑射3分, momentum moves屈防守者delay, etc

但相對地隊友無意識會打得更辛苦
對面識玩既 打防反3分 呢邊唔識回防同補防既話 又係輸到仆街
進攻key ball個個唔識睇走位 又係好撚火滾

人地空間咁多球球入咁濟你防得幾多次
點都唔會為左贏向2k屈服玩3分人 無腦打法

有時太lag好難 要同識嘅一齊夾會好好多

好難防*

5v5識協防可以彌補到delay
空間窄d
就算玩pick跟甩左 都仲有第3隻黎補防

玩pg玩到好火滾，啲隊友又唔郁，叫親傳波嘅都係企喺防守後面，最撚滾係幾吓同隻pf pick and roll我拉咗兩隻中間空晒，佢居然走返出三分線

on99
開左隻人仔做絕對3分神射手
名人堂難度可以空晒都炒

老友 未升章下話？

完全同序章唔同感覺既

我想問究竟係邊度有得轉個輪盤
同埋有D咩野係度.

my team佢開局隻自由球員係唔係一定無得續約?

賭場，乜都有得中

球球都防到 一開波就press根本好易甩波 加上對全防冇人敢控波 你pick全防人地紫章又係冇用

理想諗就係咁諗
現實係人地刷章一早上左射波紫章你都未上到防守紫，防守永遠係被動一方要估人做咩，今集射波比上集更op，根本無得守，fadeaway3分，防守者企係前面顏射都有埋，就算俾你守到大部份，到你攻個陣咪又係輸蝕返，要贏一定只可以跟2k個套同人鬥射

點樣去mycourt? 搵極都搵唔到

nba store 轉角就係

萬分感激

我都仲係搵唔到

搵到啦 但點樣幫隻人 係nba上著legging?

想轉號碼邊到整

唔關mycourt事 你要去nba store買左再係準備入場嗰陣著

喺街區開選項

個波鞋贊助係咪bug 簽左nike每場著對nike同一對鞋冇換過 就話我著其他鞋商同我取消合約

作客同主場都要換鞋

即係每場都要轉下？明明望實係nike個tick先落場

換2次 1次主場 1次作客

想問有無巴打識守 勇狗/三分狗 (明人堂)
用乜隊外線防守A 都係被杜蘭特/CURRY 屈

謝謝回覆

全防pg幾屈
之前刷錢開左最高 臂展最長pg去刷
無聊打兩下發覺冇乜邊隊pg可以單挑過到我咁滯
基本上禁實L2擘大對手咁係包哂對手成個人咁滯
防到人一棟都冇 好爽 但得分的確好弱
有時間一定開多隻玩

比賽結果同埋個人評分 你地會簡邊樣？

例如有個人準備剷到入籃底 你會冒著離開指定對象既危險埋去協防定由鳩佢？

我通常mark自己嗰件就算
過去協防佢傳番出去射三分扣好撚多

輸兩分好過輸三分

有無人MYGM係咁彈驚？

有時玩到好似返工咁
比人搶左進攻籃板 之後失左分
有時會話 屌 好彩唔係我mark果個
自己都笑

整咗個主切入副創造既PG 表示已經收得皮

難度高d 刷章會刷多d 經？

利申： 新手

點解我玩左2場mc 完場都係冇vc
冇sim到，由頭玩到尾
已經試過重開game都唔得

真心嬲
D三分
打序章可以顏射對手
打NBA可以玩十場一球都入唔到

MC玩到CARMELO由正選SF->PF-> 唔知去左邊

我想問呢如果揀錯球鞋合約
我e家還d閪價俾佢想佢走但佢每場打完都番黎
係咪要accept 佢offer但唔著佢d 鞋等佢解約

雙防好勁小前

我反而想知另外個人仔升到夠fans數
可以簽佳得樂
可以點拎佢D錢??

我試過揀錯addidas 你係咁唔著佢啲鞋 大約打完五場左右佢就會話要同你解約
然後agent問你要唔要宜家搵定第間商討下
我答左是 然後揀nike
我一出街區nike已經即刻比番offer我
一場都唔駛等

活動錢就要佢比活動你join先有 join一次佢會比支票你
然後你去運動公司問條女拎
獎勵果啲獎金就每場達成左後計埋入果一場嘅薪酬

thx

中左

咪淨係打mypark proam

多謝提點...今早中左MY COURT D 物件.
唔該哂師兄

我會由9佢. 好多時夾擊一現.補防一出就會有WIDE OPEN 輸得仲慘.

其實我想問去到幾多評價先可以揀合約...

其實我想問大家有冇同埋個2K APPS 一齊玩.
之前(18)可以係個APPS度睇返自己個MY PLAYER D 資料.
但依家(19)好似已經睇唔到...如果知既可唔可以交流下.

唔係計評價架 計fans人數
咁當然評價高fans都會易升啲

想問下有無人試過搞myplay帳號連唔到2ksports伺服器，上到網但係又無錯誤碼。

Sd左mail去兩日都無回覆，有無巴打試過要點搞

明白.

做多啲入樽呀alley oop呀 偷波格臭之類可以加好快

我反而想知咁買左佢d免費鞋會唔會收番

入左Jordan center點樣走

你都唔會著啦，著多幾次又比人解約

可以放係個鞋櫃曬命

唔會呀 你買曬之後再轉公司

我都係咁 果陣第一時掃哂addidas啲鞋
宜家轉番nike 成個鞋櫃都係鞋

點先可以叫高d人工
打完一季又變返20min 875$
明明拎哂mvp cham

我係度死等..
等一陣 如果唔齊人.
佢可以按O 定X 出返去.

個設定有D ON 9

著去打MY PARK 會唔會都比人解約.

有時正面挑戰MARK 你O個個都會有多D FANS!
或者射一D TOUGH SHOT.

我見好多早走
另外一問，呢家玩到82，球場上裝備邊到有得買？即係手袖 Legging個D，定係能力未夠？2k18 一開波低能力就有得買..

好鬥者同快攻發起者點先計分？17個時前者就咁玩撞下撞下就有，後者拎完板傳去前場就得，今集兩個都唔work

nba store有得賣

我記得2k18會 我諗今集都會

你地打my park delay 嚴唔嚴重

後者個個好似要得埋分 前者我都唔豬

玩緊隻pg，依家70
主控副射，主要玩助攻
貪人工高入咗太陽，啲隊友廢到
隻c pick完，佢入面空晒交比佢
佢一個唔該傳番出外線，仲要中間比人偷埋波

由於on9 delay嘅關係 我地係無可能可以同國外果啲人咁瘋狂做crossover同dribble 堅持要同人地鬥控波過人果啲可以番屋企收收皮先
所以強烈建議咁多位巴打開神射手
申利：個人經驗

太陽？大腸癌就有

廢係廢啲
但唔洗課金都可以千幾vc一場
升人仔勁啲先換隊，但講緊啲ai好on9

其實就係啲人廢所以先on9
playoff隊啲智商會都正常好多
有啲教練勁嘅隊甚至係聰明例如勇塞刺

大腸你比Booker刷好過Ayton，之前有巴打話Ayton啲tendency有bug

呢樣真，一delay扭波個感覺就會唔同晒，好多dribble move都係combo咁出先過到人
垃圾2k

我都係，係咁報錯

BTW，Mygm mode 幾好玩，又有劇情，又有得玩戰術，又要處理球員職員同老闆ge情緒，仲可以trade 球員。個人覺得好玩過mycareer，但好少人討論呢個mode

每年選秀可以玩番過去由60年開始ge梯隊。岩岩玩96梯隊新秀，擺爛左隊波一整季用3號新秀簽簽左Kobe Bryant，一開始overall得77，要慢慢升。

今集係幾有趣, 重新建立一隊球隊, 一大堆對話好似想同玩家探討經營之道咁
同估唔到佢個故事係延續返上一集個19劇情, 俾你同Sanderson父子再砌過
積埋積埋最尾響記者會屌柒佢果下夠晒爽

問題係由劇情得到果D性格點數到底有咩用, 我專登S/L一大輪盡量升滿, 結果都係搵唔到用途
同埋set咗球衣球場唔可以save, 如果玩爛咗個save下一次又要重新整過

save 唔到球衣球場真係一大缺點，試過想開新save，見到要整過哂立即放棄

想問下力量有咩用?

Mygm wuick game 果啲打完賺唔賺到vc

有咩可能
我3分54%命中率
名人堂難度
想但啲都唔得

賺到

未升章咋老友

升到上去銀
你想炒都炒唔到

開咗隻純籃板中鋒
好玩過就咁射射射
Block人又爽

純板 純防 純三分一定冇死

其實係邊撚個天才諗到轉輪盤要咁撚樣排隊法

2K可唔可以比個交代
咁撚on9既idea以為自己好新穎

禁撚左10分鐘都入唔撚到去

hof 難d wo

我覺得玩射波除左章仲有射姿都好緊要
我開左隻主創副背既小前
暫時升盡三分都係71-2咁上下
基本上唔鳩射三分既話底角空晒都入左6成
我CORNER SPECIALIST同C&S都只係銅
我依家好似係跟之前某位巴打介紹過既射姿
BASE MELO
RELEASE 1 RUDY GAY
RELEASE 2 RUDY GAY
幾好射

如果玩背籃fadeaway 計射波定背籃

我打名人堂
命中率都有55%
3分都有51%

係輸波咁解

點解mycareer啲coins會清零

my career日任點拎獎

做到佢就自動加比你

三分命中率60% 打pro都可以輸

D代言你地拎活動錢,獎金定DISCOUNT 多D??

湖人除左lebron全部都係垃圾 成日炒wide open 屌佢老母 kuzma內線唔識進攻咁

有無巴打my park delay 半秒至一秒 升好隻人玩mypark delay成秒好無癮

利申：網上爬行 1000m

想知如果凍咗手 d數值係跌幾多?

點解mypar日日都咁少人

錢 >> 獎金 >>>>> discount

獎金即係打一場多三蚊？

即係incentives 一場拎到40分會多30蚊

咁傭金呢

我玩英文版 你講佣金係咪free agent傾contract果陣既Bonus?

我打湖人
轉打super star 難度
贏多左，3分就上60% 好唔真實

得幾蚊果個

唔關上網事
係2k個ser有問題

點解我唔駛排既..一埋去就有.

仲係成日玩玩下彈game出error，點解仲係唔出更新搞搞佢

玩mygm 又唔見左一堆戰術，到底隻game 有幾多bug

2k19 delay 真係可以點搞？
online 對面下下穿針，自己射個罰球都delay到射唔入

之前係咪有巴打話用vpn會冇咁delay?

今集啲罰球咁難射入嘅
根本如果唔係綠色就電腦決定入定唔入
有時條bar差唔多滿晒就唔入
但反而差5份1就入咗
巴打有冇罰球射姿介紹？

有無巴打入左火箭
cp3同harden係勁
但d人唔識防守 個底成日空哂
又搶唔到防守籃板

我入左76人.
BEN 仔同真人一樣..D 中距 OPEN 都係炒..
EMBILD 就好勁..有底有中距三分都有入過下.

一係捉偷波

有冇人入唔到all star?
我打到1月
仲未上到第10名

邊d先係代言商既鞋?

中距離神射手點刷先快？

用左好方法佢都唔計， 唔做動作catch and shoot 試過， 射都試過，好難刷

西岸好難 打到mvp排第一all star先第7

出左patch1.03
唔知有咩變呢

其實d目標有乜用
又唔見佢有獎勵

唔怪得啦

以為我做錯咩
原因真係咁難

因為我之前隻pf 係東岸打到12月已經第5

西岸一隊湧已經五隻

感覺射波易炒左

其實想知個隊友評級除左多啲錢 仲有咩用

隊友聽話d, 易d 傳波俾你

唔怪之得班仆街空哂走快攻都唔傳

有無巴打同我一樣更新唔到

個底唔夠勁
但有時會好積極

SF入左湖人，推到LBJ打小前，打到50場佢自己trade，拎KCP tarde了，換左covington返黎，到底電腦儲幾多隻小前同我撞位⋯

all star team來季繼續 季初未識打

影唔影響自己係隊嘅位置
e.g 正選 後備

不影響

中距離D章咁難升既

中距離神射手落場20場都唔知出唔出到一次

屌 等我仲咁在意

無理由特登顏射人

正式宣布宰制係無撚用嘅

on9 宰制係19 最撚屈機架wo

巴打咩數據先 咩都冇好難講架wo 我自己C位 hof 19.7pt11r 3a 3b2s 30 場西岸投票第3 利申打pelicans

james kd lonzo 有d真人唔準但係夠易睇最高點

難度唔多影響自己 係愈難隊友愈廢對面愈勁

對面愈勁
我諗唔只係得進攻數值勁左掛?
防守數值都會因應個難度而調高

我打全明星場場5060分
打名人堂頂盡都係30分

試下pick and roll

有人玩park嗎

巴打想知可以出去2k第一頁睇下設定 個到睇到唔同難度 電腦同玩家數值幾多

佢送比我果d 能力飲品其實係邊到拎

唔洗拎

Beats服裝 有咩時候會用到

我差唔多17分 22板 4助 5阻攻
打左差唔多22場度就第一名

我有個問題想問下🙈我個my career 突發無左個名係發生咩事？

刷徽章好似都係打職業難度效率高d?

入左去開新角然後冇開就走左
開番個同名同樣就得
利申試過

玩my career同embiid 撞左位, 可唔可以幫佢轉位架

仲有, gym 有咁用?

Thank you bro

混合賽點玩架
利申:毒jj無隊

其實佳得樂張約D能量BOOST係咪已經自動用緊

hof 一定最好 好似hof block 人一球加幾百 pro 最多加幾十

但係會比電腦吊打到想打爆個mon

我玩c打職業一球block450啵，全明星495,差幾十only

籃板就差15分，所以先問下邊個好d

每年玩都越打越覺得好唔抵，次次都要重新黎過

2k18岩岩先90

我自己就玩開hof 感覺玩好多 71C已經3個金10個銀

快*

19 易升好多基本上玩一個season就可以上90 2k18係史上最垃圾玩左4季先90+

你地一節玩5min定12min

5min,後期成日迫人上場

10至12mins
多啲時間刷my point

最好永遠放我去後備 轉隊會唔會重新嚟過

開頭賤價賣身換1分鐘上場

唉巴打睇開D啦
唔好話打機
現實我都麻麻地睇好湖

社區好似整到好靚
但黑到仆街

Mypark beats

升到90，打完第一個賽季!拎埋camp~
一路打塘鵝，下一個賽季繼續留低!
正選
1:Holiday
2:Thomson
3:自己
4:一眉
5:Towns

應該可以容易d刷助攻!

真係話trade就trade
想問你地係用咩換人番黎 咁你原本果隊啲人咪換走哂？

我係上一個賽季叫可以影響自由球員
但唔可以trade自己隊人

原本有簡KL，但無黎到…唔係想要就有

dunk contest好難玩

打pg個d可以試下條友帶波過半場前係半場steal佢
通常佢拍埋一邊個時最易steal
試過一場22 3steal最多
名人堂一樣咁steal法 一場最多70000my point

刷my point快好多

打全明星harden都守撚到tony allen咁點打

屌佢老味做乜撚野?
成個社區黑撚到閪咁
搞氣氛?
同埋係咪我上網問題?好似比錢買野要LOAD好耐咁
之前都冇事

個每日抽獎真係好垃圾.今日行埋去按O都冇反應

嘩咁真係自己組團都得喎

係邊度禁交易隊員

要90 RATING 先可以影響交易

有冇巴打知
myteam進入狀態果個目標要點解
我仲差完成教學同開卡包 果兩個target
但搵唔到邊度解

VC變咗做-1係咩玩法
原本有二萬幾

好難先加到fans 要快攻 block果啲先加得快
但我係pg

屌 我都係 打幾場都無錢

連接伺服器load十年都未load到

有冇人三分大賽，curry round round入曬3分

有無人打完單機 計完mp同錢個畫面load好耐？

應該同上年一樣都係四十歲退休

出去排5打5 啲人獨食到 點玩呀

你都識講出去 玩呢d一定同fd玩

可惜無fd

迫人科金

依家人仔90
MYPOINTS 突破點升得快
上網睇見D人都係話玩要玩耐D
除左依個方法仲有無其他

利申玩SF

今集仲有冇elite rhythm dribble？

有冇巴打識沉底步? 去練習場出極都出唔到

佢同thompson次次都滿分差一分

點解呢一兩日好似LOAD好耐先LOAD到咁

請問點樣同fd 一齊玩Pro-Am?
係唔係要入晒自己個my court到先？
4個人玩唔玩到proam?

入完code都係冇錢 可以點搞

籃底L2(撳實)+正方一下(快撳)

Proam一定要5個先得
4個打Jordan

係咪死左Ser? 入唔到Myteam

要全部人入晒自己個court到先開波？

返去試下. thx bro 打

使唔使拉住方向? 快按正方唔係假動作咩

拉向底線

想知而家做gym有咩用
好似無左上集體力bar咁

佢話你無曬體力會叫你做gym架喎

岩岩開始玩
慣左上一集咁有得住個%

睇住

Push

因為你係玩C
玩過後場啲位就知hof一定會玩到燥之餘 仲要難刷章
除非係pure sharpshooter

hof最穩陣入波就係靠背籃fadeaway

玩sg打過幾hof頂唔順轉番
對位d防守唔勁嘅都變到好守得
對butler呢d 10分都拎唔到

hof就係令到對面唔勁都變到勁
舉晒手都顏射入波

18我都係玩hof sg 場均30分大三元 因為今集未玩過sg 唔敢講 但係我18都係上reddit 睇有咩控球易過人 18玩轉身一定過到電腦 今集fd 話有似係behind the back op

係低位轉身sorry

最近新開全防sf 一開始挽mc 有啲悶同未做倒野
但佢啲訓練幾好挽
不過我較到隻手好長 睇落好怪

有冇人加唔到點 成日購買失敗

見街區d人純三分射準到on9,根本唔識炒

岩岩90左 但點解冇得教自己上陣時間?

教學去每週挑戰, 第一週第一個就係教學
好似打完場波會畀埋個個卡包你開

係咪你唔識mark

點解我入唔到my team 係咁話connection error 有冇巴打係咁？

好的 夜啲睇下先

今日全日都係咁，頭先贏左木狼變左冇贏，仲要扣我合約

屌 垃圾server

mc代言活動 點先足發到

今集好似唔關lv事
反而我78打到第一季季尾就有得set
懷疑同完成目標有關

stretch 4打park真係爽到仆街

我而家重響1st season,目標係 眀星賽隊長，已經可以set 成隊嘅上陣時間，應該係同 目標有關。

利申overall76

係邊度睇目標??

目標係 眀星賽隊長<--- 我依家都係 但係冇得SET

關唔關個人物事 我個人物係跳過哂教學入NBA選秀 因為之前果個SET錯野

On99 見大家都話全明星/hof易升mypoint
咁咪試下打allstar 屌佢老母
個撚個守到kawhi咁 進攻就似mj球球顏射你
但隊友就全部弱智化 接個波都接唔實

右蘑菇要向上推(舉手)

有無人會好似我咁開隻切背既C mc入左湖人打得好開心 但一去到mypark比啲3分佬屈到仆街 尤其2打2 人地開波先直接射到完場21比0 好撚無癮

話撚左想爽就較低 想升就較難

切背mypark 好撚勁架wo mark 3分要係佢前邊禁著L2拉著r3個人仔自動舉手就mark撚著 最重要一樣係咪撚亂跳 打咩位都好一亂跳就仆街

睇粉絲數量

真係勁就好啦 我驚開左個廢...因為本身開左個pg但廢到仆街打mc射又射唔入剷又唔係次次得
Mypark成日delay追唔到條友 琴日打2打2 條友中場前兩步跑住射都入 玩到無哂心機

好似要較低後備上場時間 你自己上場時間先會較到

3m la wo

個任務係咪仲係升fans 係既話升埋就有

你自己都講左delay la 同埋能力同章去到幾多先 C位要出去mark 3分真係難為你

你講得岩
其實又唔係完全冇得打 我自己都拎到四十幾分 雙十
係望到啲隊友下下甩波 又比對面顏射搞到輸波唔gur啫

中距要拿紫章， 秘訣係靠打快攻， 拿到波後，放開跑製行一至兩步先好射. 比賽個時刷5-6球已經有2-3千分.

現在我刷完中距離紫章， 刷緊高難道入球王.

想問下sg 雙shot creatot ，下個章刷 堅韌得分手定拋投大師好

有人玩到myteam未

堅韌得分手

未

癈ser 訓算

等左大半日， 希望聽日玩到

用緊個6'1 sg打主創副切，但次次比賽就調我守sf 點守啊

屌那星 估唔到起左身都係玩唔到

尋日打左場my gm mode都係計唔到我vc

THx. 依架識了

每日抽獎抽到vc 有咩用?

鬼叫你玩sg較61

我hof pelicans 連輸10場都未出聲

玩完場myteam load 唔番出去main page，轉左十幾分鐘

同正方有咩分別?

r3係防守要推 如果射波推上係插板

每日任務幾點更新？

Speed boost其實係咩黎
6尺1 既主創副三分可以有speed boost
係咪好撚勁

有三分有speedboost你話呢

mypark點樣可以唔着衫

90lv 先得

91 overall

2k 個線上比賽咩料。。。射到完美先入到波？場場一成fg....

Myteam稱霸賽最後個關電腦點射都入好玩咩

Sg坐底6‘4 唔係防守好辛苦

Hof個setting太鳩 自己命中率3成5 對手6成

打my career 可以點快啲刷my point
打10分鐘一節

打完一場通常都係2萬至2萬7左右
有時打得差仲要低過2萬

呢度有冇巴打玩SG純創投?

6'3 pure shot creator

到底MARCUS YOUNG條撚屌係咁SMS黎做乜春

終於91!真係好辛苦…

幾高幾重手幾長?
可唔可以參考下?

罰球銀章都成日炒

有無人試過vc買咗衫 但係錢扣咗件衫就唔見？

91之後仲辛苦

飛左predule
完全唔知佢咩來頭
特登上youtube search返d垃圾劇情

上到91 有得紋下身咪算
再升上去都唔會勁好多
但effort好大
除非升到99啦

其實99話所有章解鎖係咩諗思
全部都可以刷到上金上紫

91要打幾多場先上到

中左無名bug

金章都炒,2K正仆街

個故仔就講到打NBA唔可以急功近利,旁門左道冇好下場
點撚知個MARCUS YOUNG就長打長有,仲勁到仆街,2K編劇個腦裝屎

飛左predule冇左呢2條友但係d劇情同sms都仲有佢地又係on9

打幾多場唔係重點，重點每場拎到幾多my point。難度高低、打幾多分鐘同有無多做一點易拎高point既動作 都影響mypoint多少（例如射程無限、拆你屋等）我在打明星賽後無耐先上到91

我籃板c 打8分鐘一節名人堂 一場二萬幾my point到 算唔算多

我上youtube睇外國人打同樣係C ,難度分鐘同你一樣就拎3-4萬，不過好多運射同拆你屋（射廿球運射都成萬my point）
我自己Sg 三分係咁射遠三分，職業難度8分鐘都平均兩萬一場。
多唔多見仁見智，試過較高個難度打，入少左但最後mypoint條數差唔多，咁我寧願較易d刷下章、fans數目同數據，起碼多些少vc同簽代言。

周街都神射sg

次次Locker Code都唔中大獎

有無人試過買完我的動畫之後無得揀你買左嘅野？vc都扣左 就係無顯示可以換動畫

背身後仰my point 都會多d

未load到

我係咁sim
sim到39歲係唔係就黎無得玩

點解會sim到咁遠
可能十隊有八隊啲人都係電腦作嘅人
咩人都退哂役

唔知洗唔洗針對返本身個角色能力/章黎刷，可以試下打場難度最易同5分鐘比賽，不斷轉身射個兩分波，睇下會唔會比就咁上籃/入樽/射波拎多d my point

咩係大獎?

my career 你幾玩幾多分鐘一節? 我玩8mins

12

好似會退役

8mins唔太耐但又夠時間發揮
季侯賽會轉返12mins

但可以落公園做廢老?

聽講落唔到.....最好唔好拎主人仔試

咁隻人同歸左西有乜分別

冇 係2k問題

仲有一季玩

屌你老母CAPELA 成個廢人咁撚樣唔柒識郁PICK 完唔撚ROLL

其實今集唔算好垃圾
主角果種灰上加灰真係幾慘下

屌佢老味個轉輪盤真係好ON9
邊條撚樣諗D咁既野出黎要排隊
好事多為

有冇人myteam 玩完單人mode(例如稱霸賽/weekly challenge) 之後會一直loading 出唔番去menu? 我已經試過幾次，restart 之後合約用左但任務冇完成，myteam pt 又冇加 好無癮

關唔關我上網得6Mbps 事

狂按都無反應.....

屌你老尾啦6犯完連my points都無埋 為左封刷錢bug可以去到幾盡

跟RD 個背籃SF整
點知無睇TOP COM應該要整到去MAX76 控波
無得玩SPEEDBOOST
有D灰
利申:玩到90先留意

封bug就永遠最快，打mypark delay呢d就集集都唔撚理

可惜太少

mypark delay 3分鳩射都中
成村人on99係輪盤前面排隊
2k我屌你老味呀

輪盤要朝早先少人排

好多時犯規...
反而迫佢走一邊岩岩過半場叫DOUBLE TEAM 仲易TURNOVER.
不過就會冇左STEAL 個數據...

輪盤最撚on9係辛辛苦苦排完
屌你老母成村人擋住個mon點撚撳

大獎其實係乜.
中過2000 POINT.

唔係只要入左隊
慢慢一個輪佢會自己幫你排(會越排越前)
到你既時候只要按O 就OK ...

尋日就10000MT
之前有Jordan,20tokens個啲

淨係中過張垃圾ruby scott

就係排到自己轉個陣班人擋住條bar

乜日日唔同架咩...正WOO

會有影響架咩...DIU 我無理佢..見到個指示叫我按O 我照按O JA

佢定期會出啲Locker Code
次次都唔同
算係幾好對於無課黎講

LOCKER CODE 會係邊度出.? TWITTER?

mt終於做完線上三重贏5場個目標

係呀Twitter
今集locker code算係咁啦起碼叫有份抽下 上集點夠啲鬼佬搶

打勁隊先會轉12
打其他無球星既隊就10

雖然通常最後都係拎最低工資
今次想抽10000MT最後變500MT

新手又有問題請教

我想問下MC每日登入轉輪盤點先為之排到隊??
我見到叫我禁制但係無反應
搞到我有好多日都冇轉到輪盤

另外D波鞋對能力有冇幫助架?定係剩係睇款??

仲有想入樽大概係咩距離按先入到架?我10次有9次變左走籃

唔該哂大家

係隊尾係咁禁O掣，你排到隊你個人仔會自動跟著條隊向前行

睇黎灌籃升到幾多同有冇章個啲，勁個啲應該罰球線左右禁都入到樽

登入抽獎都咁麻煩
我呢幾日禁左幾分鐘都排唔到隊
之後走左去打比賽

睇鐘數
太多人可以試下出番去搭地鐵轉ser碰下運氣

邊到搭地鐵

地鐵站

有架咩

jordan rec對出

所有章+1
即係 紫->紫 金->紫 銀->金 銅->銀

有d後悔整冇整矮d嘅主創副三分整左主創副切
橫掂防守都有delay整矮d瘦d嘅三分佬鳩射好過

咁姐係99黎講
本身紫+金數量>紫多金少總數少係好D ?

係swag買左件黑色hoodie 入到衣物搵唔到 手殘㩒左下原本件啡色衫 咁就曬左1000蚊 有冇人試過

可以咁講 但其實去到99係幾乎冇可能既事
所以唔建議用99做考慮

但都幾難99

我次次都係安慰獎

JORDAN D鞋咁少既

佢完左個PREDULE之後乜鳩都冇又真係幾ON9
既然佢今集比得人飛劇情
不如咁間中加插下D同HARRIS/YOUNG既劇情啦
D人唔撚睇咪由鳩得佢飛
佢就乜鳩都冇，係間唔時SD幾條MSG比你
之後就係同D現役球星吹下水當有趣

我前排整左隻雙三分PF
冇課金咩都冇就咁升左一陣，得C&S銅章
玩PARK DELAY鳩射都入
雖然最後輸左
因為對面都係全三分

排隊呢個SETTING真係好撚笨柒
我玩左兩個禮拜左右真係唔知轉左有冇5次
利申，玩親都有入去睇下轉唔轉到

想問下mypark啲人頭上嗰啲遊樂場菁英玩家 +100勝場數嗰啲點先有

你自己咪講左

打到常規賽最後12場

勁嬲，以前打PS版嘅MC已經耐唔耐會打哂全場之後俾得1蚊VC我 [12分鐘一節，拎30/10]

今年轉會打NS，諗住貪可以出街打吓，但估唔到幾乎場場都係得1蚊，咁點打呀

唔知今年PS係咪改善咗? 係嘅話我轉番打

明明買咗啲動作成三千幾vc，點知買完佢無俾到啲動作我 但照扣錢 on9成日有bug

Uncle drew

我nba 名真係叫uncle drew

有得刷好快d刷
我諗頂盡過多兩日就會fix返

係咪要等有活動就不停接活動,JOIN人GAME,LOOP?

玩到咁好辛苦

小心比人ban,識台灣人之前刷錢比人bam

原本都唔憎ball仔，但佢條陽具面練波都打哂手咁 想升下章都搵命博咁，比賽又唔見佢咁認真

全明星除左入樽都贏哂 我覺得佢以前DJMax咁玩會好D

要睇住D pk射，唔睇佢地會吹到自己球球入

係有風險既
但講真2K本身都唔係多人玩 咁多條友一齊刷既話 2K ban得邊個
通常刷完拍片擺上網個d會俾人ban 都係為左殺雞警猴姐

想問呢D LOCKER CODE 可唔可以透過個2K19 個APPS 入.?
定係一定係GAME 入面入?

個代言活動好耐都無出黎

其實故事幾好

我有Jordan衫

後果自負啦呢d
唔好比人ban左又賴邊個邊個就得

我都打到好憎訓練對位條友

100MT

2k19點樣改制
我搵極都搵唔到

啲supreme nba球隊logo衫褲係咪之前冇買就買唔返

NIKE ADIDAS JORDAN 邊間D鞋好睇D
我簽左JORDAN
好睇好似得3對左右
係咪可以毀約簽第間

鼓勵課金

今早(0700)一入賭場.
唔駛排隊即可以轉盤, 但係得1000 (仲要係MY POINT 唔係MT)
DIU

有冇人MC模式
玩到去要入明星賽前三名
藍色果行野就唔識升
比賽中途講明星賽票數果陣自己係0票排2百幾萬名

其實香港2K係咪得每年11月個亞洲盃可以玩？

永遠都係抽中最差
明明有10000mt 球員卡同代幣抽

正常 難得課次金又出哂啲垃圾比我..

今次-6 中左JW 不過對MT冇乜興趣

好想整到Kuzma
點整個樣都唔似

有無人試過facescan係成功

yes 盡量搵夠燈光，但係要夠均勻
同埋唔好有頭髮入到個框

得100mt 最好中過5000mtp 同鑽石jordan 鞋，賣左9000

ok喎，個app scan得幾準，都幾似樣

今晚試多次先

點可以賣?

拍賣所

你係味未解鎖拍賣

*係咪

JORDAN 係咪三間野入面最柒既

其實真心問,MYPARK同PROAM DELAY咁大
究竟可以點玩,試左10幾場,真心頂唔緊
玩外線真心守唔到人,一下襟左方向都返唔到轉頭

點解上網打左兩次unlimited, d 人係尻玩尻射， 成場一分都冇.....究竟搞咩

玩多陣就慣
試下盡量唔跳 對面射波用右菇守

唔係跳唔跳既問題
係就算人地普通一個反向跑,身位都即刻俾人拋幾個

88之後升爆左mypoint一次但都係keep住88
諗住下次升mypoint會直跳90
點知都係得89
搞到冇哂心機玩

今集MC 係咪改唔到自己個名? 我記得上集禁MY PLAYER果度可以改名

你出去開過個新人仔改想要嘅名
你主人仔就會係果個名

ranting 幾多先解到?

要贏一場Online3打3同一場5打5

Jordan 5打5? 打親都輸

你係咪賣平左
記得我之前有對鑽鞋賣左幾萬,有機會唔止?

要睇咩鞋 加三分個啲先貴

呢度仲有冇人玩BIG MAN BUILD?

贏咗一場Online3打3同一場jordan5打5, 請問邊到搵拍賣?

想借問聲點解我球迷夠左170萬，nike都唔同我傾新約既

你係主頁搵目標個到會見到

巴打抖抖再升 我同你一樣 但90 升91 淨係用一條bar就得 唯有咁諗開心啲

2kbug 打多場就出架應該

都係冇，球迷數係繼續多

係咪唔小心冇著nike鞋

場場都穿

咁nike唔like你 我之前試過都係打完一場就冇事

想問個ser delay勁唔勁?

垃圾2k

親身試啦 delay就實有 係影響大定細

so9sad

我岩岩都係咁！又係好似巴打咁講 打多場即刻出左
我宜家有176萬fans左右 你睇下係咪差唔多

諗住90就玩第隻一仔當爆機架嘛
宜家個心爭啲爭啲咁

人仔*

唯有陣間打多場再試下

所以抖抖先 玩下mt抽卡 mygm夢幻選秀

定啦 驚死佢唔比你咩

怕抖到唔想再pick up番
我淨係玩mc 另外果啲對我黎講有點複雜haha

咁唯有繼續努力 轉下打法咁
我主切副創而家都轉玩射波

冇啦 我pure slasher haha
射波係一定唔會入
如果升多次mypoint都升唔到上90就棄撚左佢

你入mc之前有得睇下自己打到幾多場同幾多分
個評分有個圈圍住 當佢exp值咁 你應該差唔多滿架啦 唔會90唔到

唔好意思，阻阻咁多位巴打
我之前係買普通版入左佢個code啦，得個5000vc同張汁鳩卡
咁我又好撚中意leBron James，買左週年版.問題黎啦我入完張週年code,佢個週年紀念版嘅野一樣都無入去我ac到...
有無邊位巴打知道發生咩事，洗唔洗去game入邊到拎定點，唔該巴打

個圈好似唔係解exp值
佢個圈圈好似係rating 咁解
所以唔會 rating 唔郁個圈應該都唔郁？

唔知了

屌佢老母原來新星挑戰賽無得升fans同mypoint
想知明星賽有冇得升 冇就尻打算

明星賽有得升

175萬呀 唔係170萬
見過reddit有同樣問題

因為佢其實係1.75M

想問下射手邊個徽章係最難刷，同埋刷既順序應該點

如果計難度係 catch and shoot > corner specialist > deep range deadeye > limitless three

想問下遠距離神射手係咪要比人mark 住射先刷到

係

開左咁多BUILD
都係PURE SHOT CREATOR最岩自己
要中距有中距
要LAYUP有LAYUP
三分升左章之後都見得下人
較矮少少同手短少少又有SPEEDBOOST
雖然呢個垃圾SERVER SB冇咩用
係冇乜點入樽

我都係想一次玩曬射剷樽sb
但好似無一個build玩曬
利申玩緊創射背籃SF
無留意控球
升盡開埋宰制都無得玩sb

想問點樣先玩到mypark 係咁invite人都無人玩

Overall夠高

overall89 一場都未玩過

你求奇走入個藍色圈跟隊應該會有人一齊玩架喎

個圈係邊度

有冇師兄可以幫手 我my career 打完比賽點解冇vc攞 打左兩場 兩場都係得2蚊

滑板點有，見到人踩好正

買
好撚貴

好似60000VC買返黎

場邊地下有淺藍圈閃閃下

刷章有兩個背籃既training成日唔識
咩沉底步同上下手

屌你老母 玩極都無代言活動

沉底步=背籃向底線方向推+一下正方再上籃
上下=沉底步 佢完成個下會自動做一個fake 等佢完先再上籃

Thx巴打
再試多幾次先
好少用post move

一季得2-3次dkgh

有冇simulate 有冇六犯離場果啲

乜都冇 打足

咁真係唔清楚 可能真係中bug了
可能聽日再試下？

要樣樣有真係冇乜可能
想好似詹皇杜撚可愛PG等等呢D攻防極致既球星真係難
我開過主背副創PF
主創副背SF
雙三分PF
雙創SG
試過呢幾隻最好上手同岩我本人都係雙創SG
課過一次金
就係用左響雙創SG度

我玩緊既創背SF既唯一遺憾就係無SB玩
其他方面好滿意

雙創有SB
但我BALL CONTROL最盡先86，岩岩好有
但問題係升到控球86又係何時之事呢
分分鐘要9X OVERALL先得
想一早有要較好撚矮手又好撚短先得
除非轉玩雙傳球，但開隻雙傳球PG變左RONDO咁撚樣又唔係幾想

其實揀背籃對背籃功個影響係咪咁大
我都係睇RD跟佢咁
但就係無睇TOP COMMENT 手再短一D或姐矮一D 就可以宰制SB
雙創SF不如玩PG
至少我會咁諗

雙控sf個優勢係身高度
講緊街場如果對位guard 淨係屈高都屈死
如果對位sf 就好易cross過對手
對位底就速度至勝
仲要中距三分都around75(好似係)
wide open都會入
我覺得算係好全面既build

岩
雙控有個好處係佢一定係最快既BUILD
雖然PG開雙控會好勁控球同速度
但身高有劣勢
雙控SF雖然一定慢過PG但你較最高6"10都唔會慢得好多
對位係SF，你一定快過佢同CROSS過佢，其實已屈，今集唔知我上集係玩控球前鋒，單機屈撚死左占士
但今集2K個SERVER咁撚柒廢，DELAY又勁，唉CROSS乜鳩
真心打公園想羸玩雙神射好過
如果你話射三分射到悶一係就整隻雙板C做輔助
上次打左幾場PARK見到隻C真係好似磁石咁吸板
吸完就傳比D射手
屌佢老味比人屈死左

PLAYOFF打拓柒者 3比0(一路都係ALL STAR)
第4場轉HOF
屌你老味CJ打到著撚曬
入成45分

純射係屈但悶

冇計隻game係咁
如果有fd一齊玩其實我都想玩雙板
想感受下果種吸板感覺

走左JORDAN
諗緊揀ADI定NIKE
你地覺得邊間好睇D

玩到91先諗過練第二隻是咪反智

玩mypark delay好勁係咪正常

聽講係

有無人玩Mycareer 係咁斷線

有冇人挽mypark不斷彈game

應該係2k個Server瓜左

巴打可以考慮玩主創副控PG
射剷樽SB樣樣有
仲附送重要控球既金章（eg. 十美分，ankle break，擋切大師）
我宜家玩到91，感覺唔錯，玩法唔會太單一

係咁話連結線上服務有問題
個server又出事

垃圾驚

想玩陣先訓都唔得

係咁斷但見啲外國人又可以正常咁打緊

某個區有時,唔係新鮮事

079d6cdc
屌

屌你老母又死ser